屌你老母當班學生係黑社會啊？

痴撚線
你地以前都係學生嚟㗎